老老實實，黑嬌話要同你拍拖制唔制？

制

唔制

黑鮑黎喔

老閪都屌撚左佢先

呃正皮

老閪都制

我要波多野，都唔要阿嬌

中出即飛

屌住先

有咩問題未叫過雞？

又唔係要1人世, 屌咗先講

ching sick deal

屌 係街執件都公廁過佢 黑過佢啦

街邊港女都唔好得佢好多

aggar,佢都應該好多年無扑野

狗衝

扑野又唔係拍拖

比你講左先 我諗呢十年來無乜咩人屌過佢 個西應該靚返哂

梗係制啦，好多嘢都識，自動波，唔洗調教

唔好玩啦，你估佢唔洗幫公司應酬咩

早幾年先俾韓仔玩完

成班連登真是好假

一直話人黑鮑，依家又制

個個都拍拖 唔通個個都拍拖咩

執希哥2攤 我ok

玩返幾年先

制呀 埋埋佢張單都制

制
最好佢養埋我

你個名

太猝猾 不了

制 玩幾年再呃返去一百幾十萬

韓佬表示一早玩撚厭
轉屌jessica

拍幾年lor

點會唔制 大把港女夠黑飽

拍拖又唔係埋單

個個講到自己搵到pink飽加處過人世咁

痴撚線，緊係制

唔駛諗

topic應該改成話要同你結婚制唔制

我一定好似狗咁衝埋去屌

講下姐...真係要諗諗

連登班毒撚波都未揸過係度嫌三嫌四

仔，媽媽覺得你好似一個人

好又一餐
唔好又一餐
食左先講

黑鮑正

食希哥食過嘅女
插希哥插過嘅鮑
同希哥做襟兄弟

拍拖又唔係扑野

七百萬人次體驗

唔制

有得執希哥二灘係我地大家嘅榮幸

Sp is ok

拍拖姐

肥婆都食唔到既毒撚係度圍爐打飛機

西有得做外科手術變pink 的
法官大人，我屌

結婚呢？

冇病 唔大洗費ok ga屌佢個口

緊係制啦
仲要學edison咁影相

成班毒撚話人黑鮑
你有得屌咩？

倒貼都制

同佢拍拖 屌佢後花園

屌你老母500幾個正評

個撚個排哂隊

成班撚樣黑鮑前黑鮑後

真係比個臭鮑你班仆街奶應該都有爭住黎奶

如果話唔同你吹會點

agree連登仔係世界上最冇腰骨嘅生物

agree

屌 埋一世單都屌

制晒你地果份

低能，咁都要問，梗係制啦，想品佢隻鮑好耐啦！

人人都想拍拖咩

果個訪問look真係驚艷咁制

個個都拍拖 唔同個個都想拍拖咩

打多左想 自膠

無圖？